其實班阿狗幾時先肯認自己係中遊球隊?

都唔係點認
下遊扮咩中遊

駁唔到

屌你老母比西布朗屌打

邊5虎

有無都死啦

正如曼聯唔認自己金錢足球，以前成日笑人宜家點認

阿奴